「極重要」 一定要注意所有你生活中既hints !!!!!! 認真

例如
1. 你本身想好心去幫人，然後俾人呃, 令到你有損失之餘，仲有自己唔開心
Hint: ---> 姐係你唔應該咁易信人再俾人呃

2.點知今次到你去呃人，呃到俾人告, 要坐監
Hint: --> 姐係你唔應該去呃人

3.今次你學到野，唔會咁易信人，又唔再呃人, 然後生活得幾好
Hint: --> 姐係其實你一早就應該咁做

重點係，個世界會話你俾你聽，你可以做咩，你應該點做
呢個世界係有佢本身既rule
只要你細心去留意生活上所有既hints

有冇巴打明我講咩

Learn from the experience = sad

貪污 = 賺錢

今次咁岩無事 =\= 以後貪污都無事

又例如：

1. 你一味對女人好, 點知個女人跟佬走, 貪另一條仔夠刺激
Hint: --> 唔可以一味對女人好

2. 之後你就做左playboy ，係食到女，有女既，但永遠搵唔到soulmate, 你心入面寂莫
Hint: --> 想搵pure true love，唔可以做playboy

3.今次你又學到野, 你會真誠咁對一個女人好，但又會間中俾下D刺激感佢，唔會一味對佢好，條女有唔著果陣就黑返佢面，同時又唔會做playboy 出去wet ,
最後同條女拍到好耐拖，過住幸福生活
Hint: 其實一早就應該咁做

Agger
做自己唔應該做既野會出事

我每朝起身都係咁 身體告訴我今日唔適宜返工

好多野唔一定係本質上既對錯

好多野只要work , 現實世界中work , 個世界話俾你聽, 「得!」
自自然人類就會繼續做

所以中國咁多貪污

至於咩係你應該做，唔應該做
個世界會有hints 俾你

你見到你呀媽係女人
Hint:-->你呀媽真係女人

屌你連登真係周圍都係小學雞

講你又唔聽 聽你又唔明 明你又唔做 做你又做錯 錯你又唔認 認你又唔改 改你又唔服

咁就話小學雞
屌呢啲根本大把人都明 只係唔係個個做到姐

成件事根本係做一樣嘢>發現做錯或者做得唔好>下次做返好
比喻唔太好唔知有冇比喻錯 但呢啲其實個個人都知啦 但做唔做到係另一回事咋嘛

重點係，一般人根本唔會留意呢d hints
不斷重覆中伏

我開個post 就係黎屌醒晒你地

醒呀仆你個街！

人就係要仆過街先知自己衰啲咩咖啦 可能有人係咁仆街都唔知自己衰咩嘅

有種即刻搏嘴既feel

老尷

講咁多野
一句到尾 中庸之道
我係你就睇多啲書啦

中二

一堆廢話，洗唔洗召喚呀寶出黎教下你

我明，
你借錢條友唔還
咁下次唔撚好借

啲hint全部都非黑即白 咁你同個program 有咩分別

樓主意思應該係就算另一個人問你借
最後都係收唔返

咁如果我做到第三步都唔得呢
之後點？